發覺近日有非本地人士冇戴口罩咁去啲居民聚集點以不同名義接觸市民

例如唔戴口罩咁派野（唔知咩黎，一細包野）
講佛講道
主要係接觸啲老弱居民
而唔係操本地口音
大家多啲留意下身邊有冇類似嘅事情

我見過

佢個袋寫唔知乜乜同鄉會

背後有冇組織/其他目的我唔知啦
但咁嘅環境唔戴口罩咁去接觸老人公
邊個知你有冇事？

我見到係一個淺紅色好薄嘅膠袋
隻色唔係大家係本地街市買嘢嗰隻咁深色

派一包好似散裝m巾嘅嘢
係一大包m巾拎出嚟嗰陣散

係啊

同我見到嘅一模一樣

但我見到嗰一男一女係講佛偈

我見到嘅係派無聊野 而且好奇怪咁入咗商場派 正常唔會咁

武漢肺炎封城
最佳藉口
唔使收你passport

我見到嘅係單拖阿嬋～60路

我見到一男一女，仲話自己跨區過嚟
唔知做乜鳩
係咁阿彌陀佛

我見到嘅係 佢一個靜靜地咁派

總之大家要提防

跨區過嚟呢句已經好奇怪。香港一區有幾大？隨時返工都穿過幾區喇，香港人點會咁講野？

佢又唔係話「跨區」
係話自己準備返去某區
佢話自己嗰區係最近大陸嘅區

推

用強国人傳晒比香港人
到時名正言順鎖港

其實啲同鄉會開始動員
叫人投保皇黨 有生果派